利物浦又贏香港又輸

樓主利狗

吊你老母係咪想搞死香港先安樂呀

靠我鏝雙殺猁

有香港人去liverpool facebook屌鳩佢地拎曬d運氣

是